Het is ochtend en ik schrijf door een brand die de hele nacht Ik heb productiegebondenheid --Mevrouw Mina helpen me.
Het is koud, koud, zo koud dat de grijze zware hemel vol sneeuw, die wanneer zij valt € 422,61 voor alle winter als de grond verharding te ontvangen.
Het lijkt ook van invloed te zijn op mevrouw Mina; ze is zo zwaar hoofd de hele dag dat ze niet graag zelf.
Hij slaapt en slaapt en slaapt!
Zij die gebruikelijk is dus alert hebben gedaan letterlijk niets heel de dag; ze hebben zelfs verloor haar eetlust.
Zij maken geen toegang tot haar kleine dagboek, zij die zo trouw bij elke pauze.
Iets fluister mij dat niet alles van een leien dakje gaat.
Echter, Night She is meer _vif_.
Haar lange sleep all day moeten vernieuwen en herstellen van haar, want nu is ze alle zoete en licht dan ooit.
Bij zonsondergang probeer ik haar gehypnotiseerd, maar ach!
Met geen effect; de macht is minder en minder met elke dag en nacht het zegt mij helemaal.
Welnu, Gods zal gebeuren - wat het ook moge zijn, en whithersoever zou kunnen leiden!
Nu aan de historische, want mevrouw Mina schrijf niet in haar stenography, ik moet mijn last aan old fashion, die dus elke dag van ons mag niet mis .
We kwamen aan in het Borgo Pass net na zonsopgang gistermorgen.
Toen zag ik de borden van de dageraad kreeg ik klaar voor de hypnotism.
We stopten onze wagen en kreeg omlaag zodat er wellicht geen hinder van ondervindt.
Ik maakte een bankstel met bont, en mevrouw Mina, neerliggen, opbrengst zichzelf als normaal, maar meer traag en meer korte tijd dan ooit, op de hypnotische slaap.
Als voorheen, kwam het antwoord: "duisternis en de wervelende water."
Toen zij wakker, helder en stralend en we gaan op weg en al snel bereikt.
Op dit moment en ze allemaal op z'n kop met ijver; sommige nieuwe leidende macht in haar geopenbaard, want ze wijzen op een weg en zeg:-- "Dit is de weg."
